脫髮問題，巴打們請入

睇左公立話再排期排一年先有皮膚科check
咁既情況係咪好嚴重？

[img][/img]

[img][/img]

<img src=" alt="ic_7729" border="0">

[img]<img src=" alt="ic_7729" border="0">[/img]

你貼乜野啊

好嚴重咩？

有無前額

就咁睇唔算好勁姐

唔識貼sry

自己覺得個鑽好大，以前無鑽咁款

前額好濃

睇左公立話無發炎，轉介皮膚科驗要等一年，怕等唔到拖左症
出邊邊度有得check?大約幾錢

@查馬克

長話短說,有脫髮問題但唔嚴重,習慣不變唔理佢會愈來愈嚴重,上網會有好多似是疑非答案,基本上地中海呢類問題大部分都係出自3種原因,
1.性生活或自慰過度頻繁,
2.屋企遺傳,
3.壓力大.

基本上睇皮膚科都無用,都市問題黎,如果你中左1.既,試下減少呢個動作再觀察下,如果係2同3既,可以試下市面上一隻叫"保康絲"既藥,約莫300幾蚊食一個月,對中2呢PART既朋友有極大幫助,基本上佢可以2-4個月內有效令頂位濃密,M字同清兵頭之外基本上多數有效,主要壞處就係你要日日食一粒,屬治標式,斷藥就會甩番晒,同時有機會令極少數人性欲減底,想知更多可以GOOGLE,唔多講,最後,坊間有大量補品係會捕捉光頭仔既心理講到自己點點點,但似乎至今無一隻獲得大眾認同.無謂晒錢

唔關事

睇下髮線

Lm